(認真post)有無人食煙就想屙屎？

次之食煙就想屙屎
利申：三十年煙齡未試過便秘

未食過煙

食梗煙嗰陣可以順便食埋屎

認真
呢啲叫條件反射
你就好似呢隻狗咁
聽到鐘聲就會流口水